［射箭jj］古代人會將支箭浸屎 令敵人細菌感染

啱啱做緊啲assignment 見到 古代人好癡線

古稱金水

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

可唔可以幫手推 p牌推唔到

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

推

金汁

可否收皮乜年代。。。有xxx針

食肉菌

p

千祈唔好呀一中箭個傷口會反覆感染 到時就算截肢都唔撚掂

定著火？

歷史學術研討會

金水你好

浸馬桶都得

食肉菌會快啲致命，千祈唔好

唔好推

驚有暴徒用

廁所水+屎 去放毒

好易有食肉菌

不安，好驚，反暴力

各位古代人忘記了廿一世紀有抗生素

愛滋箭又點睇

係架
可以令傷口破傷風

肉毒桿菌

乜年代？支那都可以令黑死病再爆發啦

射之前hi下個閪/鳩先？

冇撚用,一用抗生素就收皮

我睇到中箭第一下都係諗起金水

古代用吹箭.

現代已經有antibiotics

好驚食肉菌，因為無藥醫，要割

所以要用腐蝕箭
一中就收皮無得救

呢條撚樣廢老黎 可以唔使理

係囉 一間整到自己仲大穫

有冇愛滋病手足 放你地寶貴嘅血落箭頭度

利申 極度唔建議你地咁做！

愛神滋箭

真心 好危險...自己人都有機會整親
彈到黏膜都已經仆街

唔係用毒？眼鏡蛇毒

求推

金汁用法係
而且煲熟咗兜頭淋

Push

武俠小說血滴子 鶴頂紅之類毒箭

千祈唔好咁做屎好多菌架

oh shit

唔可以暴露空氣

可以插落tg收集箱到染毒

多咗

千祈唔好咁做
累人隻腳要鋸撚左佢就唔係咁好

化武戰爭正式啟動

天國之箭

唔好咁呀大家
斬斷腳好慘

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

笑咗

push

有冇爬蟲愛好者？
千祈唔好用毒箭，唔知咩品種嘅毒，分分鐘要切腳

古代智慧

煉金術師

支那劇教架 大家唔好學

以前無抗生素先有效 而家無咩用途 其他改裝的殺傷力更大

古時箭浸屎會有破傷風無藥醫
千其唔好咁做 用弓箭已經好危險

愛之箭

千祈唔好呀

一齊射會點唔好

同我心既一樣

古代已經有細菌呢個concept咁勁

古時打仗 幾十萬嘅軍隊D屎尿好難處理 所以多數扔比對家

係呀 好驚架 千祈唔好呀

哇好痴線啊
千祈唔好咁做

E.coil C.diff

會成臉屎

屎水 尿本身無菌

唔好用箭呀! 用箭為乜? 真係想殺人? 定以為打緊機? 被狗多個籍口開真槍? 目標大又易認，實被狗開槍打死呀!

抗生素不是萬能。傷口感染的話，仍要清創洗傷口。不能殺敵，但強制病假還是有可能。

諗到唔知邊個啲屎掂到自己已經想死 仲要插入自己到

Facebook有條友都叫金水

毒箭蛙pepe咁既樣，一中即死，香港應該有人養，好似係

聽講非洲土著毒箭都係專家

織田信長 用屎最勁

推條毛咩！
前線打緊仗你推到佢地都唔得閒睇啦！

［慎入］人體實驗：樽裝水有助屙靚屎？

古人智慧不得了

金針

笑到仆街

Poly 三寶係咩呀？護理系呀！護理入面有好多labs.，千奇咪攪放射治療呀！係放射治療呀！

千祈唔好喺催淚彈到挖啲黑色灰出嚟，好毒

講真呀，啲黑警俾人射到成身屎，佢唔走你揾我啦！！！

屎系附魔箭
一個Popo傷左
要兩個Popo 抬佢走
千奇唔好做

睇電視劇，啲金水殺死過一名妃子

推呀
有用

Tg彈入面既黑色物質

茶上弓箭頭

千奇唔好啊
會有敗血病架

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

2019 got antibiotics my friend from 2019BCE

BC

哇好危險嫁

抗生素

唔好浸水魔法

等睇刮骨療毒

認真 睇戲好似睇過

個時冇抗生素姐
依家 冇咩用

雙刃劍
未整到先臭死自己

屎之鍊金

延禧好似係火魔加金水

金攻

唔好咁做

屌

高汁

痴撚線

整死左個高貴妃

廷禧攻略，金水即係發霉肉浸屎水

一支金水箭 千軍萬馬來相見

千奇唔好

推。

唔怪之得好似邊度睇過類似嘢，原來係延禧
支持

唔係金汁咩

犯法㗎千祈唔好做

你班暴徒千祈唔好